想送/賣左部影印機

邊個方法最快
而加好似扔出街唔俾個4電計劃

住邊區

元朗

work 唔work 架?
work 既幫你收留佢

電子產品會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

仲影到
但入墨要好小心
入墨個盒無事 但出面個 個蓋 就壞壞哋
要好小心拍返入去

同埋放左係 閣樓好耐
機入面好大塵
一定要自行清潔

同你清咗表面嗰層㗎啦
如果啱嘅話可以過嚟 拎走佢

下面個 爸打 3日唔回就畀埋你吖

送定賣呀？差好遠㗎

送啊 想盡快清屋
無人要就搵 收買佬要貴咗去
咁邊位user最快到要左佢就係送俾佢啦
但我見到 隻曱甴攝咗去
希望 接收嗰位user 識拆零件清一清潔會好啲囉

送但要快
同埋要到我屋企樓下

有冇人盡快黎拎走佢

星期一之前都無人要就扔左佢了

Elend_Venture：

電子產品會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

扔你老母，連登冇人要你都要搵人收咗佢
咁先係人，咁先對得住自己

咁點
我講既事實
我唔會因為街邊癲狗而改變立場
你低質係你既事

我一早見到
你覺得唔應你就係驚左你？
我覺得好笑炸

先唔佢係咪癲狗
咁你就可以扔咗部機？
唔好污染地球啦，你污染嘅話狗有咩分別？

個留言我成幾個月之前留
個名呢十日先改
你呢個loser不如慢慢活係自己 世界喇